【日經】如果要你即刻比一句歌詞

切合你依家嘅心情，唔准諗即刻答

只望停在遠處 祝君安好，
雖不可親口細訴

原來戀愛統統統統寫得太多

若這一束吊燈傾瀉下來
或者我 已不會存在

party with TL

如果我是半張廢紙

I can dick you up
I can dick you down

AAAaaaaaa dododo dododo dododo dadada

唔好問點解會喺呢句歌詞，我都唔知自己諗緊mug9

仲浪費左人生60秒去覆呢個post

順面一提你睇到呢句嘅話你都浪費左你人生30秒

負評左 唔好問點解

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

冇所謂嘅，你都肯付出60秒覆鳩個樓主

多謝左你先，如果你睇到呢句說話，你都浪費左你人生30秒比我多謝

這一生也在進取 這分鐘卻掛念誰

俾唔起首期 我哋咪玩手機

呢個似係事實多D

想我都好想中左頭獎

都已成年 不拖不欠

感官都開了 以後沒煩囂

I can’t make you love me

其實我很煩惱 只是你看不到

夠鐘死心了